{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 웅지펜션"
    },
    "text": "主殿モンドル海辺の近くに位置するペンションは団体利用が可能です。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 電気グリルは4人までは10,000ウォンで、団体客室は20,000ウォンです。 屋外でバーベキューができ、雨天時は屋内バーベキュー場でご利用いただけます。 個別テラスでは電気グリルが使用でき、利用可能な時間は18:00から23:00までです。 幼児基準で1人当たり20,000ウォンで、満3歳以上から追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできず、現場決済をお願いします。 客室ごとに異なる施設をご用意しておりますが、203、204号にはトイレ内にジェットバスが完備されております。 インターネットは無料で提供されており、愛犬と一緒に入室することはできません。 追加で有料朝食をご利用いただけますし、1人当たり8,000ウォンです。 朝食は、シラクスープまたはわかめスープの中から選択でき、状況に応じて変更されることがあります。 朝食は1階の食堂でご利用いただけます。現地決済をお願いいたします。 また、ペンションには1階に食堂があり、粉食、韓国料理、おつまみ類、料理などを食事できます。 レストランは08:00から23:00まで利用可能であり、状況によっては利用できない場合があります。 駐車場は無料で提供され、状況に応じて利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "主殿モンドル海辺の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "電気グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "4人までは10,000ウォンで、団体客室は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "屋外でバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、屋外でバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "雨天時にバーベキューはどうなりますか？",
            "answer": "雨天時は屋内バーベキュー場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "テラスで電気グリルは使用できますか？",
            "answer": "はい、テラスで電気グリルが使用できます。利用可能な時間は18:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児基準で1人当たり20,000ウォンです。満3歳以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えることはできません。現場決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "どの客室にジェットバスがありますか？",
            "answer": "203号と204号の客室にはトイレ内にジェットバスが完備されております。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されております。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬と一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "有料の朝食はありますか？",
            "answer": "はい、追加で有料朝食をご利用いただけます。1人当たり8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何がありますか？",
            "answer": "朝食はシラクスープまたはわかめスープの中から選択でき、状況に応じて変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで食べられますか？",
            "answer": "朝食は1階の食堂でお召し上がりいただけます。現地決済をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはレストランがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには1階にレストランがあります。粉食、韓国料理、おつまみ類、料理などを食事できます。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランは08:00から23:00まで利用可能ですが、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、状況に応じて利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 669
    }
}